史高斯憶述復出：因為普巴唔得！

史高斯（Paul Scholes）在2010/11球季後退役，卻於6個月後突然復出，他透露因為那時當上曼聯預備組助教，每天跟保羅普巴、連格這些好球員一起操練，在狀態回升下，雄心也回來，而且當時正值球隊用人之際。

「球隊有很多傷兵，沒有中場中球員可用，對布力般流浪時要用上菲爾鍾斯及法比奧達施華。當時普巴以為自己有機會，卻未能踢出表現，所以我有復出的念頭。」史高斯表示。

時任領隊費格遜得知愛徒的想法，立即答應，而且一直保持秘密，直至在作客同市宿敵曼城的英足盃第3圈賽事，讓他擔任後備。43歲的史高斯說：「我要去買球鞋！因為我沒有了贊助，家裡沒有球鞋！」